跪求香港仔黃店

淨係識LET’S JAM

天龍樓，不過好似裝修緊
Cafe whale

茶檔

香港仔有人住嫁咩得山頭

鮨政

天龍樓係飯堂
但裝修緊

有架 我囉

天龍樓世一

南區真係

利群嗰間cafe

天龍樓
Cafe whale
快樂茶檔
鮨政
Let’s Jam

好似齊

莉絲

Oh香港仔wo sor

牛角算唔算

我自己覺得一半半囉
好過食藍店
可以計埋大快活既

係咪轉手？

大街啦屌
西邨之後有齊栢林